\chapter{Список литературы}
\label{cha:appendix1}

1. Кормен, Т., Лейзерсон, Ч., Ривест, Р., Штайн, К. 2.1. Сортировка вставкой // Алгоритмы: построение и анализ = Introduction to Algorithms / Под ред. И. В. Красикова. — 3-е изд. — М.: Вильямс, 2013. — С. 38-45. — ISBN 5-8459-1794-8.

2. Национальный исследовательский томский политехнический университет - [Алгоритмы сортировки].
URL: \url{http://portal.tpu.ru:7777/SHARED/n/NAGAIZEVA/study_work/Tab3/Alg_Sort_0.pptx}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "rpz"
%%% End: 
